新手買notebook求教

主要做文書野+睇片

Budget大約$7000

(1)想問下各位呢部:

大家覺得呢部ok唔ok?

(2)同埋Lenovo 既thinkpad有咩系列係值得買?有部E470大家覺得點?

第一次買同埋儲左好耐所以想買部可以用耐少少既,唔該各位巴打。

向致lenovo acer 不了

淨文書唔打機可考慮呢部
仲要輕D

thinkpad T,X 系
唔好諗 E

Ching係咪講緊我上面講個部dell inspiron 13?

唔該曬ching

睇漏sor

推